[求救]申請學生資助但係過咗網上申請個截止日期點算

真心求救 係咪要寫解釋信搵學校dum印？之後儘快交翻曬啲資料去學資處就得？？感謝🙏🙏

盡快遞交申請
佢要你交解釋信先再算
不過通常都唔會要你交信
大家打份工都唔想搵多樣嘢嚟搞

btw 吸取教訓 下次唔好遲喇

佢會唔會直接話唔接納申請？？

抵死，有錢都唔識準時拎

冷靜啲 唔好淆
申請咗先
接唔接納係由佢決定
唔係你喺到估下估下估到出嚟嘅
學資處好少會趕絕申請人
始終係一個幫人嘅福利部門
而且佢地都唔想收投訴
大家好嚟好去
你盡快遞交申請係最好嘅做法

就算到最後萬一真係回信話俾你聽唔接納申請嘅
到時咪再寫求情信囉
乜都未做你就喺到自亂陣腳
唔小心做錯一件咁簡單嘅事
又無勇氣無行動力快啲去補鑊
配唔配做大學生呀你

睇你想申請邊款
我都係遲交 唔洗信

sorry我語氣好似重咗
不過你以後小心啲唔好再柒喇
祝樓主快高長大 成功申請到資助

噉多負評噉重要都唔記得要準時交有話錯咩？校園台真係多傻鳩

你講緊拎今年定拎下年錢？
拎今年錢既話盡快到深水埗（ugc/Ive) 或新蒲崗（sf degree) 查詢返
如果拎下年錢既 就慢慢黎啦 遲d交就遲d收

下世小心

下年啊 因為佢話個網上截止係17號 miss咗呢個deadline所以勁驚 我驚佢話我第一步就無做就收我皮

唔駛你 完曬你所有學業野 得閒先搞都得

利申：年年真正完sem先搞

唔洗理個截止日期 照交就得
真心set得咁撚早，未完sem邊有心機搞
係遲太多（I.e. 成個sem）就可能要你寫信解釋

下年咁快開始？

18/19年度?

已經冇錢讀書要資助
咁緊要嘅野都要咁唔上心
比你讀完都冇用 做唔到咩大事
唔好晒人地錢 留返資助其他人啦

起底
又一個成日開鳩PO既傻閪
改埋個咁既名
就算我地點比人淘汰都好過你啦

起底
又一個成日開鳩PO既傻閪
我地讀完做唔做到咩大事關你撚事?

照交左先
我上年都係無留意舊生要早交遲左成個月
打去問佢叫我就咁照交就得
然後又無叫過我寫信
程序同平時一樣